[扣分女仔唔應該講粗口

如題,大家認同嗎?

唔通講粗口會打冷震咩

男女都係，一兩句就算，三句唔埋兩句一個粗口

講粗口會生bb

扣佢五十分

扣囉 唔會care

靚女講粗口=有性格
豬閪講粗口=核突扣分

屌你老母

男女老幼都唔應該講
廢中廢老講粗口又唔見你屌

我會,幾靚都好。